「當年今日」我地要狼都唔要豬

唐唐咪又係幫哂商家佬
屌你到時又官商勾結

人類總要犯同樣錯誤

Lesser evil